根本全香港都係精神病人

精神病係咩？係點黎？係因為個人太痛苦 受唔住 所以個腦創造左一個新世界比佢

自殺一樣 受唔住 去長眠 去另一個世界

港豬一樣 乜都唔理 淨係行屍走肉咁生存

係香港 你只能夠係精神病 如果唔係，只係你死頂未變

咁你今日食左藥未

有精神病咪精神哂囉

積左口德未

積左好多口德, 唔怕=v=

食左了 7.5 mg